ON9先抽獎,我阿媽都知啦

一抽就知你班友IP,電腦序號,電話序號
乜撚都知曬
傻閪先貪小便宜

德美 聯署 整合

又多一個原因喺聽日出黎遊行

就係知你班香港人,以為連電話都唔洗填就咁安全
貪小便宜,結果碌柒既咪你地依班友囉

咁撚多年都無依樣野,點會今年突然搞依D大抽獎,
ON99

啱啊 比晒藍絲廢老腥移民抽中晒佢啦

藍屍分身電話可破？

利申： 無抽

就算唔講踩哂界嘅方法，你講呢堆佢駛撚等到今日你主動上去抽先拎到

咁又係,你班冷氣軍師又洗撚驚咩
乜撚都無做過,半年淨係識係連登吹

慢慢抽啦

唔識電腦野駁唔到就淨係識老作個冷氣軍師身份嚟攻擊
你講嗰堆野上下天文台都拎到駛撚靠搞抽獎咩
抽獎係有危險，但唔係你講嗰堆呀懵撚

你個post好似下面個例子咁
你叫人唔好行近一個揸刀已經斬死咗幾個人嘅痴線佬，但用個理由係佢可能會用刀刮走你塊腳皮

笑撚死,又係度吹奏叫人抽獎
去學下寫網頁先同我吹啦
政府知你身份證,名,有撚用?知你係邊度捉你?
只要你地填撚完之後,包你電話既IMEI,MEID,甚至ICCID 都自動呈上
自己送自己一程
但你係冷氣軍師,又洗撚怕咩

無知識,柒到咁就收皮啦你,繼續抽啦蒙撚

我係你潛水算，
無謂出嚟柒

地址都喺政府手上，走去驚ip imei，你思緒都好撚混亂
仲有我無撚叫過人抽，唔好作個理由屈我講過用嚟攻擊

你有上過台，有身份證
佢要拉你已經可以上電訊商搵記錄
仲等你自己填野先知咩

都話囉，係你班冷軍張紙咁白先唔洗驚咯
入左目標list嘅人，一早搬左唔係自己屋企住啦，仲點捉呀

俾人追到唔喺自己屋企住先安全嘅人
去到今日仲用緊自己network自己跟身機漏IMEI/ip

你揀撚定未呀？想睇仲可以點搬

你都幾撚奇怪
你以為班前線好撚有錢，個個十幾部電話用？
我當每個人有兩部機，一部私家，一部行動用
咁你去抽獎用邊部？私家？ on9
行動？咁咪奶野囉
屌食腦啦唔撚再同你嘈啦，冷軍
人鏈緊懶得理你啦

好停啦，唔好再撚鳩人啦